訓左冇睇 想問下我地暴連大炒正義之師幾多球？

普巴挺身而出未呀？

小勝1球咁啦

買咁多人都係贏一球咁少炸